SAVE 12快閃西門町

節錄

SAVE 12快閃西門町

■數名在台港人昨晚在西門町舉「SAVE 12」燈牌，聲援12港人。

昨日是12港人被拘押在深圳第100日，一群在台香港青年昨晚在西門町舉出「SAVE 12」燈牌聲援。不少路人駐足觀看，有人在便利貼上留言聲援。

途人聲援字句貼滿紙船

12名參與反送中抗爭有案在身的港人，8月23日乘船偷渡台灣期間，被中國海警截獲拘捕，關押在深圳鹽田看守所，至昨日踏入100日。約10名身着黑衣黑帽的在台港人，昨晚7時許在捷運西門站6號出口外，舉出「SAVE 12」的燈牌，揮舞旗幟，呼籲中共釋放12港人。

他們之後轉移陣地到西門町商圈內，向途人派發解釋事件的明信片。不少途人駐足拍照，有人在便利貼上留下聲援字句，貼在一艘象徵12港人乘坐船隻的紙船上。聲援活動半小時內快閃結束，參與的港人全程低調不受訪。香港前晚也有一群人登上獅子山望夫石，舉出一樣的燈牌聲援12名被捕者。

12名港人被拘押至今，。。。。。。。。

中央社

台灣人真係好有香港人心

推

。

最相近既國家 台灣

Push

香港人黎= =